jsx一問

babel嘅jsx transform同react自帶嘅jsx transform有咩分別
利申：用緊react-optimize preset

React本身好似無得就咁用jsx，要夾babel先用到，所以create-react-app本身已經有babel

我指緊createElement sor
我見佢production build唔係出React.createElement而係出babel-runtime/helpers/jsx

唔知佢地有咩分別

jsx純粹係call返React.createElement嘅syntax，算多一層，但最後應該無分別

我當時係睇react doc，如果你新手入門，建議睇咗官方d doc先，好快睇一次，其他人教/直接睇code未必講得好清楚

我知道jsx係React.createElement嘅wrapping
但係React.createElement個function同babel-runtime/helpers/jsx嘅createElement有咩分別

都係call返React.createElement

ching你真係有認真睇過?

我一直以為你講緊jsx同react.createElement有咩分別 ，get唔到原來你用咗另一種optimized compiling出咗helpers.jsx ，照咁睇應該係based on react.createElement黎改，我無用過，但我估output出黎係一樣嘅html，另外你可以試下log兩個function call做同一段jsx個時間，但有咩唔同真係要揾返createElement同helpers.jsx段code黎compare，如果你揾到可以分享返